有人試過扔錢落街，咁有無人試過對住窗口打飛機射落街？

貼漏咗j圖

G

閲

咪又喺雞

麻g菇